一齊杯葛新城市啦 以後唔撚去

事源就喧既 新城市點解有班狗衝左入去亂鳩咁打人 係因為新城市有2個職員放狗入去 , 但係新城市否認 咁即係有2個問題出左黎
問題1 .黑警衝入商場 如果係無得到新城市答應既話係違反通例
44-04
警務人員如未獲得合法授權或擁有人╱佔用人的同意，不得進入任何處所搜
查。
2. 警務人員於獲得擁有人╱佔用人的同意進入任何處所執行搜查後，如該擁有
人╱佔用人其後不同意，則警務人員須立即離開。如該擁有人╱佔用人同意，則警務人
員須把此事記錄在其記事冊內，向該人覆讀有關記項及請該人自己閱讀，並請該表示同
意的人在記項旁邊簽署。若警務人員獲擁有人／佔用人准許進入處所內作一般查問，及
警務人員在進入處所時並不預期會執行搜查及搜集證據，則擁有人／佔用人不需要在人
員的記事冊記項內簽署。
3. 若人員進入處所內向擁有人╱佔用人進行查問，而其後決定執行搜查的話，
則上述第 1 及 2 段的條文適用，人員並須獲法律賦予權力或獲處所的擁有人╱佔用人同意
才可執行搜查。

問題2 .咁如果照蘋果影到有職員帶 咁即係新城市講大話 可以杯鳩葛新城市